【傑志對曼城】除左21分鐘唱歌之外，請大家在38分鐘鼓掌

今晚除左要引起國際關注之外
亦都係傑志球員前南韓國腳金東進職業生涯嘅最後一場比賽，希望大家喺38分鐘嗰陣一齊拍手，向哩位着38號波衫嘅球員作致敬

push

垃圾球員不了

踢歐霸決賽 世界盃都垃圾

Push

南韓
有冇份用超級表現淘汰意大利?

就係垃圾，金奉珍都踢得好過佢

咪玩
未傷前ok架

支持 好國傳奇

前俄超年度最佳陣容

有無巴打知道邊間可以自己帶字帶衫印

03年先開始代表一隊
冇對過意假

歐洲足協盃冠軍 成員

咪玩

佢多冠軍過呢20年ge利物浦
當年辛尼特擊敗你曼贏歐洲超霸盃
佢都係名單

韓國隊不了

港超級數同世界盃級數比

好國好人

Pish

有冇直播睇